一人一句教我點安慰同房阿根廷仔

話說而家人在俄羅斯
佢尋晚睇完對法國之後
番到房係咁喊住話輸左
我完全唔知點安慰佢好
應該點同佢講好

買朱古力

C Ron same 出局 la diu

比條撚佢含下

幫佢含下撚

佢都係咁講，佢話好彩葡萄牙都輸左

做完樓上兩樣之後就應該夠硬玩互插

會唔會佢以為係咩性暗示黎